點解無咩公司破產？

點解無乜公司破產呀

清盤/結束營業又唔一定要破產...

Hertz

你又知冇乜公司破產？

Jack Wills

破咗產又話你知咩

又岩

On9實體經濟差又點？
直接龍上新高咩錢都返哂黎
創業都on99

Cls
個世界搞緊咩

破左又要通知你咩

公司：喂喂...樓豬？
係呀..我地破左產啦 想講聲俾你聽
樓豬：喔 OK...
電話聲（令....令令...）
另一間公司：喂喂...樓...

其實你留意下夜冷舖廣告，就發現呢排多左好多post係成間公司連貨尾連所有設備賣既post。就算唔係執都代表間公司縮水。